張卡咁樣係咪壞左

如圖 張卡琴日仲好地地
今日洗一洗機裝返個driver變到咁

點樣先知係硬件定軟件出事

換機喇 唔洗問

但張卡又冇超頻 仲要成8個月冇用過
點解會無啦啦壞

你覺得無用過就唔會壞？

每日用十分鐘唔會氧化，節哀順變

用柒鳩柒下個金手指接觸面同埋上顯示卡網站更新驅動程式
完